[扮工動物園] 回籠覺太危險之星期四

早啊
好正咁喎，午餐？

應該係紫菜飯糰掛，我估

早晨～～

香媽係咪仲減肥中啊？
好似好奈冇追post啦我

早晨

tree

Morning!
今日好有星期五feel...

tree姐

好似好好味！

蛋蛋早晨

留姐早晨

蛋兒早安

杯杯早

有呀~~噚晚都有落去跑~
今朝無糖麥皮, 恰蛋, 無牛油多士, 齋啡

而家諗緊跑步嗰度加唔加時

why

蛋蛋蛋

Joson

可能瞓得夠，幾精神

Guammm

香媽我tg!

終於開左

係呀~ 個電話又多個app

營養午餐嗰啲好難食

但未夠瘦

Joe

Keep住咁食就ok㗎喇~

睇錯係 gutedama

好用過whatsapp

唔係囉

我search咗好耐先揾到蛋黃兒個日文名

啱啱開，用吓先知

用得用下gif用下stricker, 但想search返對話都係WhatsApps好

咁可憐?!

個icon好QQ

買靚衫

陸師弟!!! 你嗰個呢?

冇icon用

Added

我add下蛋蛋先

訓醒啦
好耐未試過番工訓教

我未試過返工瞓覺！

要試下

me 呢

Totoro

仲唔係好識用
你留我tg得唔得

做小卷好睇

Me呢

好鍾意~~~但太貴

Taobao?

我問蛋拎

小卷次子?

大卷次子

咁熱鬧

岩呀 開左門就係度傾

私樓

伯母你好

long time no see

HI 杯杯

又眼瞓

頂多日半

你地放工我就係時候番工啦

shift ?

pt,其實可以交多D更，但想再搵多份試下
自己又開始懶喎，而家係屋企hea

我都想喺屋企hea

6點就開工啦 ，到11點
之前一個星期做足7日全日，呢個星期就過下廢青生活，好唔慣

好想瞓下

我而家代你訓下啦

我見到同事食飯時間會瞓吓！但我一瞓可能一兩個鐘

之前不停番工，冇減肥都會自己慢慢地瘦
而家一無曬D 壓力同唔番工就開始慢慢重番啦

愈來愈肥

而家又變番63kg,明明之前有望瘦到59.99先不停番工，唔主動減就瘦幾爽啊

要企實瘦啦
btw留姐係咪都幾高?

早

+1
不停中眼瞓now

飯妹又半夜扭抱?

我想瞓, 但會好長肉

氹完佢瞓都成一點幾

間野成日炒場，個場又大，運動量都幾大
所以都當自己有做運動嫁啦
唔高，16x頭

咁都唔算好夜啫

但個人keep住好疲累咁

可能缺乏維他命b

補充返

門姐

門姐！

蛋

瘦10磅好誇張喎，係咪去咗抽脂？

我去旅行次次都行到腳痛 想去多幾個景點！

好羡慕

骨架大啫

腳痛最惡頂

去日本要買休足時間

more

唔怕啦，keep住番工，仲有得下降咁
而且都有少少肌肉，
係有時想著下靚衫借

長裙搞得掂架啦

周秀娜

手腳反而唔肥
主要肥係面同肚，所以鍾意著大大件嘅衫

長裙

有衫庶下都叫睇唔出，最多骨架大同臉圓D借

中學之後冇著過裙，你話我男人
我都係咁講

肚就惡搞啲

連登竟然有真絲

我反而覺得易庶喎，係唔著得露肚同太窄嘅衫借

係你個肚唔太大啫

KISEKI

返工就係坐 = 會肥

SO9SAD 旅行減肥法

睇下咩工囉
但我覺得自己應該係有壓力就瘦果類型
最近咩試都考曬，反而好似冇野做，又唔急搵工，冇曬壓力咁

我唔信去台灣果D地方狂食野都瘦

戒糖瘦得好快~~

同埋西柚都可以減到肚~

你以前邊有話自己係肥妹
宅就知少少嘅 咁鐘意green

台灣我去過一次...唔記得有無輕到, 但就無肥到

可能都一樣會瘦

財布君瘦左咪迫住食少啲

好多人都鐘意0既

減肥大法，財布君一肥就去轉旅行，迫自己一直食少用少

我幫你保管住啲錢有效啲

隻 Line 同 kiseki 唱到街知巷聞啦

你地講我先去search, 原來全部都係牙醫

我就係鍾意佢地唔開樣

D歌好勵志好正

無錢去旅行

有無光合作用秘笈